Resign左AL補水其實係咪法例黎？

上個月尾岩岩resign左
AL+補假加加埋埋都過20日
黎緊7號先出尾糧 法例黎講係咪一定要當人工咁出？
好驚到時乜9都無佢依家仲想叫我返去做咁

利申 做左1年幾

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

一係補水，一係提早last day

咁我都last day左
尾糧+淨低果20假 佢就一定要補水？

緊係

al會除番月份計俾你，補假就要補足

AL就一定係
補假.......你自己同公司傾

除返月份係點計唔明

例如你一年有12日al，你8月31尾lastday，今年放左兩日al
佢要補12/12*8-2=6日嘅錢俾你

搭單問
如果一早話ot 無補水 剩係得補假
但最後到last day又無補到假 會唔會補返水